有車既你地有冇出去幫手？

過路障唔小心刮花左架車
不過救到手足 係值得既

唯有咁樣安慰自己

兩日出去計埋塞左10幾個鐘咩人都救唔到

小弟無用，塞左成晚，一個仔仔都接唔到。心已灰。

我只係外圍 唔係唔想入 但塞係到仲危險
唯有叫手足行多兩步

今晚都走左兩轉

岩岩柯士甸對出十字路口
有幾架狗車想過 比人塞死 好多人拍曬手掌

當時條路發生緊乜事？
其實係咪已經封咗路？
咁如果小巴行得跟後面行係咩問題？
之後前面行番轉頭嗰個中佬係咪小巴司機？
講咩「你唔郁咪無事囉」
咁小巴郁得跟後面好正常咋掛？

多謝你地！

車壞左可以整
自由仲可貴呀

same
成條尾泵拮穿咗
tun後嗰陣唔小心隊咗落個rb度

咁多位覺得係咪直接換過條好過拎去整

睇下搵唔搵到二手件
上年去洪水橋換左條